\newpage
\begin{changemargin}{1cm}{1cm}

\begin{Abstract}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Abstract in Sanskrit}
\thispagestyle{plain}
\vspace{1cm}

\begin{Tamil}

\textbf{}

தற்போதைய ஆவணம் குழிவுறுதல் நிகழ்வை ஆராய்கிறது
மல்டிஃபேஸ் கரைப்பான் மூலம் ஹைட்ரோஃபோயில்களில் நிகழ்கிறது
திறந்த மூல கணக்கீட்டு திரவ இயக்கவியல் (CFD) மென்பொருளில்
OpenFOAM\textsuperscript{\text registered}. தற்போதைய ஆய்வு பயன்படுத்துகிறது
ரெனால்ட்ஸ் சராசரி நேவியர்-ஸ்டோக்ஸ் முறைகள் எண்ணியல்
NACA0012 ஹைட்ரோஃபாயிலைச் சுற்றி தாள்/மேகக் குழிவுறுதலை உருவகப்படுத்தவும்
ஒரு நிலையான குழிவுறுதல் எண்ணுடன் $\sigma$=0.8.
கொந்தளிப்பு மாதிரி k-$\omega$ sst வரம்பிட இந்த ஆய்வறிக்கையில் பயன்படுத்தப்படுகிறது
கணக்கீட்டு முயற்சி. இருப்பினும், பல சுத்திகரிக்கப்பட்ட கட்டங்கள் கணக்கிடப்படுகின்றன
பெறப்பட்ட தீர்வுகளை ஒப்பிடுவதற்கு. குழிவுறுதல் உட்பட உருவகப்படுத்துதல் முடிவுகள்
k-$\omega$ sst கொந்தளிப்பு மாதிரிகள் தொடர்பான வடிவம், உயர்த்துதல் மற்றும் இழுத்தல் குணகங்கள்
ஆய்வு மற்றும் சோதனை முடிவுகளுடன் ஒப்பிடப்படுகிறது. குழிவுறாத நிலைகள்
$3.2^{\circ}$ முதல் $3.8^{\circ}$ வரையிலான தாக்குதலின் கோணங்களில் அனுபவம் வாய்ந்தவர்கள்;
அந்த வரம்பில் k-$\omega$sst கொந்தளிப்பு மாதிரி சிறப்பாக செயல்படுகிறது. என்ற கோணம் எப்போது
தாக்குதல் வரம்பு $4.1^{\circ}$ இலிருந்து $5.0^{\circ}$ வரை, k-$\omega$ sst மாதிரி தோல்வியடைந்தது
குழிவுறுதல் உதிர்வதைக் கணிக்க. தாக்குதலின் கோணம் $5.7^{\circ}$க்கு இடையில் இருக்கும்போது
மற்றும் $8^{\circ}$, k-$\omega$ sst மாதிரியானது குழிவுறுதல் உதிர்தலை மீண்டும் உருவாக்க முடியும்,
ஆனால் சோதனைத் தரவுகளுடன் ஒப்பிடும்போது எண்ணியல் முடிவு சிறிது துல்லியமாக இல்லை.
இதன் விளைவாக, தற்போதைய பகுப்பாய்வில் k-$\omega$ sst மாதிரியால் முடியவில்லை
தாக்குதலின் கோணத்தில் சக்தி குணகத்தின் மிகவும் துல்லியமான மதிப்புகளை வழங்குகின்றன
மேலும் அதிகரித்துள்ளது. அத்தகைய முடிவு தேர்ந்தெடுக்கப்பட்ட இலக்கியத்திற்கு ஏற்ப உள்ளது
இந்த வேலைக்கான அடிப்படையாக. ஒரு மேம்பட்ட கொந்தளிப்பு மாதிரி பரிந்துரைக்கப்படுகிறது
சிறந்த முடிவுகளை உத்தரவாதம் செய்ய.

\end{Tamil}


\end{Abstract}
\end{changemargin}
